龍門最新食評： 滾水肥牛撈烏冬 （HKD$55)

唔係黃店
見到呢碟野一定屌出聲

你試吓屌啊咬到你死

呢碟野仲要叫照燒汁金菇肥牛炒烏冬
條友咁都忍到 寫到幾有禮貌

間cafe真係要努力下
本來價錢定位唔同茶記已經冇隔離咁多人 希望野食咖啡水準追得番

個牛角包燶到
$55個19烏冬寧願食杯麵

樓主食返藍店啦，黃店關你咩事姐，拉

早餐美心，中午麥當勞，下午茶吉野家，晚飯元氣！好滿足！

瓏門好似係俾手足搞 好似保護傘咁
唔知個廚係咪

食其他黃店好過

金菇呢屌

有少少 你睇真啲

55蚊？

唉佢拎錢出來投資時代好過啦

咁垃圾都拎出來賣

一係個廚師係藍既 幫佢趕客

屌
我知有乜問題
條友個filter 影到碟野個色水好差好紅
如果佢係淺啡就正常好多
而家碟野好似茄汁炒咁

個肥牛好明顯分開煮 hea撚到

分化 五毛 拉

俾錢食屎

係張相問題定點？剩係睇相都覺得乾到想飲水

btw, 條女好大波

黃店呢個價錢仲想點

好耐以前食過龍門，
有個肥牛唔知咩飯
d 肥牛又係白烚既， 但係肥牛份量都算多，又唔係切得好薄

駛唔駛係撚咁post 呀

55蚊呢個份量都膠啦 我食55蚊營多肥牛撈都飽死

牛角包燶成咁都夠膽賣出街

黃上腦，垃圾就係垃圾
做壞規矩

ching 好咸濕

好似個屎忽唔小心hi到個爐頭咁

撈左照燒汁，望清楚啦

相信因為龍門出名樓主先出呢個post
唔啱食咪幫襯第二間 由個市場淘汰
覺得真係咁有必要咪同人地老闆反映吓
唔明係連燈屌會有咩價值

龍門好快比樓主玩死

隻碟冇洗過?

啲肥牛侵一侵啲汁，上少少色都無咁搵笨

但係講左咁耐
有無人去同個廚做過專訪
到底做乜鳩佢會咁樣浪費食物....

有d撚樣係中意幫藍圈批鬥自己人
龍門岩岩比西人搞完，而家就有po屌佢難食
一浪接一浪

其實點解大家可以叫到咁多伏野，我嗌啲大路野完全無問題，前兩日先食完個晚餐XO醬雞扒炒一丁

蘋果之前搵左大廚教路，咁快打回原型
btw，係屯門店無試過伏野

我嗰日食咗真係好撚難食

光榮啦

見到作嘔諗起啲劣牛冇調味 怪味出曬嚟

以前睇啲片
好似只係教個老細？

收皮啦 唔鍾意咪唔好食囉 咁多黃店 有意見咪去龍門個fb comment 囉 屌你老母 死五毛

個廚房係咪藍絲黎，想攪死瓏門禁
成日整啲狗食出黎
老闆要重整個廚房

正常都清下個面
用刀刮一刮都好

唔好食都唔屌得？
人地屌又關你撚事呀 你又入黎

其實個廚房佬會唔會係藍絲...
借啲意搞鳩黃店...
個烏冬好撚頹
30蚊我諗我都未必會考慮

真係好撚搞笑
咁撚多批鬥龍門post樓主可能真係黃，但係條on9
如果真係為左黃圈好
你咪食其他 再放d其他黃圈好既食評

你踩撚完龍門 都幫唔到黃圈
但反而等黃圈人少個選擇
仲俾個藉口藍
如果你真係唔鐘意食又想幫黃圈
可以推介其他好食既黃圈店
唔好一味係到踩龍門
好多藍圈因為龍門無生意
你係度踩佢地不知幾撚開心

支持唔係剩係靠比錢食完屌9人難食
你搵d好食既黃店 藍既都會去食
咁就真係宣傳喇
話自己黃但係走去咁批鬥黃真係好on9
黃圈未大到可以淘汰d難食既
加上間間餐廳撚手都係得一兩味
你唔撚識嗌 仲要屌9人係人品問題
唔好做批鬥撚就係咁解

係，以為佢會決心改革，個廚係咪藍屍黎，平時正正常常茶記都唔會整成咁，係咪同老細有仇

見到個賣相都想嘔

黃都照屌
黃唔等於可以攞正牌整垃圾比人食
食物質素係經營餐廳最基本要做好既野

間餐廳唔係老細落場
教佢有L用

查實件事一開始就係錯
餐廳真正靈魂永遠都係個廚
係都拍佢點整到啲野咁難食
然後點醒佢啦

老細只要準時出糧基本上件事就完
個廚心情唔好，老細幾黃都無用
老細又唔會日日企喺個廚側邊睇住佢開工

屌個廚師係味玩9佢

屌佢老母５５蚊食垃圾

真係忽上腦

大體上都ok 個牛角包真係

牛角包刮唔到，方包就得

不過咁都上到枱，起碼都要過到2個人手同眼，點可能咁樣都得去到個客度！

黃就算比屎你食都要大嗌好好味 嗌到我滿意為止！

難食係事實，老闆都承認，話左會改，事實上真係有改進。（限有上蘋果個幾隻）
問題係佢難食我都照食先有得影上黎架

清淡啲幾好咁多調味料食到你腎虧

早兩日有食龍門，d 沙爹牛肉真係好濃花生醬味！

(不過唔夾）

我食幾次常餐 晚餐都無問題

牛角包上面果d焦糖黎
成撚日幫藍店批鬥自己手足
小小野都要屌

你第一日出街食飯咩
覺得唔對路咪即刻出聲囉
擺上尼又想厄幾多毛呀
*黄店包平包5星級咩

大佬呀你唔好咁痴線啦....

前面有一抽仔

屌你老母分化撚
你係咪共諜呀
連登規矩手足唔撚屌得 死返去微博啦
屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母
黃店唔撚屌得
手足唔撚屌得
泛民唔撚屌得

仲有咁多傻仔食龍門

拿
黃店黎架連登仔。照食啦傻西
唔好吊丫

岩呀 手足唔撚屌得
手足整舊屎比我都照食啦
屌手足一律都係分化撚 藍絲 共諜 熱狗！！！
光復香港 時代革命

到黃圈經濟發起嘅時候
呢啲鋪隨時會俾人淘汰

所以呢啲鋪最好就係搵同路人
咁差都唔知係真心差定俾人搞

夜晚食過個burger餐又幾好味
service都幾好
但其他真係

牛角包燶，隻炒蛋睇落又乾，啲蘑菇又煎得唔夠耐唔上色，堆雜菜成推廚餘咁亂鳩咁堆喺側邊 張圖仲要已經落咗 filter，現實個賣相幾核突已經想像到，黃係政治立場，但係都要做返一間餐廳應有嘅水平

每次有人屌呢間嘢就一定有人衝出嚟話鬧黃乜乜柒柒，依家講緊嘅係佢嘅食物質數有問題，而且咁多個月亦都唔見有明顯改善

部分人就見佢黃店所以就尊重佢嘅立場去幫襯，但係呢間嘢不斷hea整啲食物出黎，真心唔見佢有幾尊重顧客

夠膽批評龍門?等睇聽日有幾多post屌你

屌你老母
共諜 五毛死返出去啦
手足唔撚屌得 屌你老味

成日諗究竟我係龍門揀個啲飯係正常味道定係我係劣食大帝？
真係食親都係正常

呢間係瓏門
唔係龍門
又捉到個5毛

張相影得咁靚都覺得難食

睇落真係好撚核突好嘔心

但係黃， 點都一定要潮撐㗎

大家一定要大大力懲罰

我就幫襯左，屌你老味你哋都要日日幫襯

同一間黎

樓主做咩今日咁好心情食黃店 仲要幫佢寫食評
係咪港共加左人工

另外樓上既各位早啲收工 唔好捱咁夜 小心猝死

食其他黃店啦

黃還黃，嘢食垃圾還垃圾。（bob叔，2020）完

樓豬

適可而止啦 最多以後唔再食 係咪想鬥死人

唔係唔想幫襯 但除咗早餐真係食唔落

可唔可以叫老細搞搞啲食物質素好食真係貴d 日日食都冇問題 但唔好食真係要搞搞佢

最近轉左食黃金冰室 好食好多

真係垃撚圾到 真係狗也不屌

黃都唔代表可以亂整野食
唔係就真係中左五毛口中成日講嗰句「人血饅頭」

上次食嗰碟咸撚到仆街

似hi到爐底多d

講撚左 批鬥藍先會做

心入面點都屌出聲啦，煮到咁撚樣，份量又細，夠膽收$55，食屎啦，影衰黃店

垃撚圾

呢碟西野賣$55...
仲衰過七仔印尼撈麵

黃唔屌得？垃圾就要屌架啦

垃圾都唔屌？討論區唔比討論？

你呢段滾水肥牛係手足花左幾多血汗換番黎，收你$55抵啦！食多幾著就可光復香港！

加油pr團隊 日開百個分身

黃店多咗真係無需要含淚食垃圾

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

唔好食咪唔食
平時你屋企樓下啲茶記難食你都唔會日日開post屌

成碟好業餘

垃圾, d 肥牛咁L白

岩 食啦 黃圈龍頭

樓主死5毛熱狗分化撚
拉

正 又有得批鬥
班友等咗好耐啦

味道不好 價錢昂貴 服務欠佳
黃點，傻仔先會去食

點解出到成pat屎都人撐

比狗食

因為你地班友根本無成日去食囉
根本伏嘅都係一兩個餐 大部分餐都係正常茶記水平 對得住個價錢
好多人食都無食過就跟住屌

可能樓主想佢百屌成材

影得幾靚，有境深

龍門嘅廚師係咪真係做開廚房

個個利申完 「預左比人話分化」，就出盡力咁屌龍門/其他人

真心，你想有咩效果先？係咪想佢執柒？係既可以繼續

如果唔係既，在席同佢反映會唔會係比較好既方法？

唔係估到輿論係點，就代表你做既野係一定冇問題

呢間真係垃圾到死 不過一屌就有人吠

睇相真係好差做好本份先啦

Just Do Nothing?

欣賞張老闆對黃圈嘅努力
但呢碟野真係哽唔落

我食過幾次cafe試過唔同嘢食
試咗嗰公司治，佢淨係俾火腿同煙肉我
burger ok
all day breakfast 試過上漏咗炒蛋
係公司治嗰嘢燥咗

不嬲都係咁架啦，邊個比你自由表達意見踩黃店？

拉

姐係我去食野係我要就間餐廳 唔係間餐廳有我鍾意食嘅野我先去食？

“黃圈未大到可以淘汰d難食既” 難食嘅餐廳係會自然淘汰 大部份人唔會因為同情佢明知佢難食都去幫襯

最後就係要發展黃圈唔係靠黃營自己塘水滾塘魚咁去幫襯 始終都係一門生意要認真咁營運吸引客人去食 唔好食就要改善 否則淨係靠同情分先有人課金去食可以撐到幾耐？

同埋好多黃餐廳唔好食已經唔係新聞 唔知有幾多係真黃幾多係本身唔好食嘅餐廳想用表態嚟起死回生啦 但係始終餐廳最重要嘅野係食物質素 啲野講極都係咁難食 我睇唔出佢有幾有心搞餐廳 如果只係想用黃做賣點不如索性去選議員好過

諗起
BOB叔話佢個咖哩
難食到仆街
係好閪難食

部手機影得幾靚
Iphone黎?

黃店 笑撚死 食人血食撚到

龍門真係垃圾 狗也不屌

你老母死全家

間野比其他黃店杯葛唔係冇原因
淨係靠黃嚟做生意但係啲食物質素改極都係咁
明明係因為難食先冇人排

最近連登多左好多仆街抹黑黃色經濟圈
佢地可能俾武肺搞到冇工開，得閒得濟
一睇你個留言負皮多過正皮就知咩事

黃店先要屌，屌到質素好為止

其實大家個語氣可唔可以好少少？我都覺整得唔好 的確係要批評 但係話哂係同路人 有唔滿意未講 洗唔洗下下都屌哂出聲 又串串貢咁？

屌你老味張先生嗰班管理層咪即係以前開黎出嚟搵食果啲老黑

佢哋背後嗰啲嗰啲錢係邊度嚟自己諗啦

唔使問我點知

食開D野冇問題
我又唔係鍾意試新野既人
獨沽一味

難食唔可以講真話？
事實擺在眼前都要唔俾講

55蚊好平 真心係灣仔食個晏都要70蚊最少

分化post 拉

條女專登露對波出嚟但個樣好撚豬

俾錢去食屎

難食都唔使三毛說三道四

呢度好撚多五毛國安分化龍門block撚哂

錢唔係咁搶

你
地
好
撚
煩

碟食物無咩問題喎

佢地班5毛食藍店都驚有凍撚水

食過幾次 味道正常

喂 依個真係唔撚得

繼續食啦 黃店黎，點都要撐落去

你全家百病纏身 長命百歲

推，成班係度反警黑，但又橕外表黃內裡黑既食肆

點解龍門可以咁垃圾搞咁多乜乜柒柒活動培訓班義賣之前搞掂好自己啲食物質素先啦

上次食個雞扒飯又燶又乾 黃店拯救隊有撚用咩救返都晒藥費

利申: 間唔中會食佢唯一正常既沙嗲牛麵, 純粹見在佢黃既份上先幫襯下佢, 不過老細你做間餐廳做到要人施捨你咁款先去食, 你過唔過到自己果關

呢間啲嘢真係狗也不屌

得罪講句, 真係俾狗食

利申: 手足, 唔好批鬥我, 但龍門真係好撚難食

搵食定係真心我就唔知啦

所以我去只會食自選飯 見得下人
50蚊茶餐廳係咁上下啦 其他茶記咪又有伏有吾伏

食黃店都係食理念架啦， 真係食質素咩

想入得口就自己煮個公仔麵啦仆街

淨係食過屯門個間 好正常
杯奶茶差啲 冇乜味
反而華田幾好

有資格喺茶餐廳界繼承明將壽司既遺志

呢個POST幾好,一次過引哂班分化鬥黃撚出黎
大家可以BLOCK哂佢地
至於有冇BLOCK錯,比得佢地帶風向果D,都係ON 9仔黎,BLOCK埋唔可惜

黃都唔係食屎咁高情操掛

來貨切晒架啦

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

華田沖粉可以有幾難飲

垃圾龍門

咁真係搵唔到嘢讚呀嘛

其實個廚係咪鬼嚟

衰撚過狗糧

你俾錢我就食

好彩佢黃店，再難食都要食，手足錢好賺

呢個烏冬，我係711有見過

20蚊都要諗

龍門為大家健康著想

分化L

大波長腿

咁你不如直接捐錢比手足算啦

華田好多都好少粉
之前飲過間冇味 佢叫我加糖 死都唔肯沖杯濃啲
龍門起碼唔洗加糖都有味
利申 要求好低

你都無睇我打咩重點
重點係 唔好批鬥黃 做多d有建設性既野
例如推介好 instead of 批你覺得差既
唔同人地食過一次唔鐘意又會番去

睇黎你未飲過難飲嘅華田 真係好撚難飲

去黃店，唔係為咗食嘢。

屌幾多次都唔聽
聾門

食M記算

9成揾埋d廢青做廚啦
恃住係黃就hea做

衰撚過烚雞胸

721警黑合作
佢地班黑警高層背背後果啲咩人自己諗啦

唔使問我點知
因為全香港人都知

咁你又唔去推吓啲好post ,instead of批評啲唔好嘅post
唔好鬥黃呀

龍門已成condom
一開始捧到上天既係連登
而家踩龍門既post愈黎愈多
以前都有人幫下口
見人做大左就一沉百踩

自己整嘅話可以接受嘅，但出面食整到咁

又捉到隻5毛分化撚

自己整都接受唔到啦

早餐好食過一般茶記
不過午晚餐好多都伏
食2次雞扒焗飯，一次乾到切唔到，一次唔熟

如果啲肥牛再撈下先上碟
成件事就好好多

要幾下賤 m底先可以一間難食嘅餐廳中左伏，仲要食多幾次

個腦裝草唔好學人做黃衛兵啦
質素唔得又唔講得
又要靜雞雞去同張生反映先岩？擺晒上大枱都搞成咁走去同經理講你話有無用

問題係你想要人改善
要兜咁大個圈由連登開post數臭到人
到人地老闆睇到先正視問題係幾咁轉折
你係餐廳老闆會唔會成日上連登mon post
最後只會變圍爐放負post

龍門未有運動之前已經係辣殺

DLLM最撚憎啲濕鳩是𠹌但求𠹌其其搵啲嘢砌埋一碟就收人幾兜嘢,

牛油果唔能識切？
牛角包前世欠咗你？
求能其擺啲紅毛菜就算？
個烏冬上面塊肥牛,我求𠹌其喺個屎眼度屙出嚟都深色過佢塊肥牛啦，dllm仲燒汁炒烏冬

塊豬扒都炸得閪過人

垃圾！！！

瓏門

食過一次
食完覺得都係搵過第二間黃店算

有咩問題？
求請教

咁撚樣衰

幫大家補圖

有fd做過龍門 嗰老闆閪到不得了又壓榨員工
啲嘢食好多都係半製成品 只係整返熱放埋一齊
老闆上蘋果做下樣懶係想改善 但根本都冇改過啲問題
唔明點解成班人仲要衝去食

黃先係攞正牌整垃圾喎
搬碟屎出嚟都成村人排隊仲駛咩整咁好食

但係食完間餐廳上討論區比下食評咁普通嘅事 一牽涉到黃店就會好似觸犯咗個禁忌咁 就算係事實都會俾人屌返轉頭 好多人食到好食嘅黃店都會上嚟share 點解食到唔好食嘅就唔講得先

搞好食物質素係間餐廳嘅基本責任 而唔係下下要人地睇左你黃店份上唔出聲

屌你，臨時演員都係......
收10算美金食垃圾.......
執柒左佢啦

有冇人知龍門有冇申請港共D武肺救濟金？

615黑衫白絲帶

成班藍絲係度反暴力，
但佢地又撐黑警暴力，對元朗事件視而不見，甚至自己都好暴力，
你都覺佢地腦有問題呢

其實樓主覺得唔好食/有問題，應該即時向店鋪反映，咁先幫到黃店改善食物質素，d 野食好食番就多d人幫襯，咁先可以做大再幫多d手足
你喺連登鬧佢佢未必知道，或者當你批鬥不了了之

做壞規矩lor
句不割席比呢d餐廳濫用晒
變到有問題都唔識去正視同改善

龍門做好啲啦。

尖咀個沙嗲牛早餐，個湯啲味好怪，沙嗲牛又怪，特別係個米粉仲怪，蛋OK，包都OK，飲品都OK。

黃店係要幫襯，但唔好消費者放棄飲食質素

垃圾龍門 比狗食

想食垃圾

好心學下人地光榮冰室啦

唔好咁hea好喎

龍門啲野難食就知
唯有硬食
支持龍門

光榮好佢好多

連登係討論區，係連登講咪即係公開地同老闆反映囉
一定要私下反映先叫反映？

黃係應該支持
但食物質素係食店既基本
咁都做唔好，手足一樣屌我覺得無問題

瓏基本上係俾手足自行營運

但希望老細可以分得開啲
唔係嘅話瓏死左 龍門都唔會好過

你咁撚醒你講下你咁做完有咩建設
根本完全幫唔到其他黃店
得益既反而係龍門周圍既藍店
唔好on99去間接推廣藍店

照屌啦，整到咁既款點比人食呀

唔好老屈咁冇品bo

照屌 呢度啲人唔過你啊

同hktvmall一鳩樣

都半年，點解重係垃圾

即係出品管理出咗好多大問題囉
或者根本冇管理

樓下屋邨求其揾間茶記d野食都正常過佢
係正常 已經唔係話好食

得啦得啦
咪扮食家啦
做得唔好咪同佢投訴下，自己選間黃既好食又得
黃做得唔夠藍好就係太有腦
但又唔包容，搞到人地有位去鬥太黃，鬥唔夠黃

其實講咁多
不如自己去試下 唔好食咪下次唔去
點解每個星期都要放龍門上來嘈一輪
So far 我食荃灣果間唔係咁多人講到好似地底泥咁
但以同名氣嘅來比較 光榮係好食d

黃店大撚哂

慈雲山時代同龍門既難食程度有得比仲要污糟

唔屌得㗎 人地黃店龍頭嚟

我之前已被咬
食時代好過

老蕭係藍店黎，譴責勇武，自己走佬台灣，真係同食空姐牛飯同食楊明湯無分別，應該係話仲衰過食美心